以後係咪政府要錢要立法100%通過

係這好啦
焦土成功

係 反對派變左橡皮圖章乜撚都做唔到